(尷尬po) 一人一個撩女仔嘅句子

女 我

我:如果你係太陽 咁我係乜嘢？
女:雪糕,因為我融化咗你個心
我:錯，係后羿..

因為我想射你

你喜歡孔子嗎？

連登仔唔識溝女？

渣ga

唔明

新會然